{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007413",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 오르또바다마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 もし予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 また、ペンションによってペット同伴入室が拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合も払い戻しはできません。 入室時間と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内にはスパ/ジェット露天風呂があり、利用時間は制限がありません。 個別バーベキューの利用は20,000ウォンの料金があり、炭とグリルを提供しますが、ガスバーナー、薪、貝炭は使用できません。 客室内ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車できるスペースもペンション内に設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やした場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペット同伴入室が拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "どの時間に入室することができますか？",
            "answer": "入室時間と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはスパ/ジェット露天風呂がありますか？利用時間は制限がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはスパ/ジェット露天風呂があり、利用時間は制限がありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合は利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用は20,000ウォンの料金があり、炭とグリルを提供しますが、ガスバーナー、薪、貝炭は使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が利用できますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車できるスペースもペンション内に設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 770
    }
}